各位五毛不用千辛万苦的在每个帖子上面留言刷¥0.5了 现在有一个更好的赚钱途径！

各位五毛不用千辛万苦的在每个帖子上面留言刷¥0.5了 现在有一个更好的赚钱途径！😉
来香港杀警察 一个人头两千万！
杀一个 直接大湾区买房
杀两个 移民欧美不是梦！
人民日报认证 已fc
多杀多赚 只要你勤劳 财富就是你的

来香港做香港废青吧
你想想你自己每天要在多少帖子留言才有两千万？
现在杀一个警察有两千万 傻b才不干！ 操！
杀一个直接香港买房
杀两个直接移民欧美 成为欧洲人

已fc人民日报认证

操！兄弟们一起去香港杀起警察来啊！
咱们东北三兄弟可不能认输
杀他妈b的！

主席好，小的遵命

杀啊 杀到班臭閪警察片甲不留

杀他妈b的警察！

殺一個2000萬
全港有3萬個
殺光了不就有6千億了嗎?
想成為世界級富豪不是夢

發家致富

赚够了 要留点机会给各省同胞

操！杀一个警察有2000万
杀完中国GDP直接升10%都行啊
傻b香港人 这么好的机会都不珍惜

光頭嗰個會唔會多啲㗎

这个你得找香港废青背后的组织问价去
香港废青背后有大台的
光头警长据说人头价3000万以上

兄弟们冲啊！

係真架
呢幾個月淨係出黎行下都full pay比華利山了

發達了

支那人應該唔用fact check 一詞，咁樣會比人發現。有咩中文字可以代替? 認證?

用光美帝的庫房!

證實

操！赶紧通知身边的兄弟们来香港！
我已召集200东北刀手兄弟下星期来香港了

多劳多得 多杀多赚

人民日报已证实
香港废青幕后有美帝经济支持

想和香港癈青鬥快嗎?